既然逃犯條例解決唔到台灣殺人案，咁保公義撐修例所講嘅完全係廢話

以上嘅論述，只要講一句「條例解決唔到台灣殺人案」，就變晒做廢話。
係咪應該向一堆撐修例嘅港豬宣傳下呢？

明

一早知啦 另有目的嘛

就係要話俾唔知嘅人知

共匪司馬昭之心路人皆見，但🐷倒外，所以我地要加緊宣傳，令更多人知道逃例背後嘅野心

台灣一早話唔收
條7婆繼續佢有佢鳩up
廢老繼續扮hang機唔睇

推